覺唔覺現實其實係外星人寫既program黎

根本就同game engine一樣，ｄ物理判定之類
因為有ｄ野好奇妙，係車上，船上既蚊，會同船一同向前，感覺就識自動判定係同一套慣性體系咁，光速，時空相對個ｄ感覺就係寫左個ｂｕｇ出黎，修正唔到

yes

no

係
幾千年前都無人估到依家既科技
所以咩都有可能

有時有咩奇蹟，冇可能個ｄ
應該係系統出錯，維護，撞到個ｂｕｇ之類跳過左個判定

咁外星人嘅現實又點解釋?

隊完草之後好肯定自己意識係清醒情況下
有幾次用電話lag住咁卡左係個畫面到冇反應
但係平時部機好順點都唔會lag

即刻覺得成件事就好似中bug咁

其實係人類寫既VR黎

係，點解人腦咁Q大，但一生只可以用到3%？其實係外星人set黎限制我地既行為，成個地球都係外星人既試驗場

點解地球生物對天災都識及早反應，而我地感受唔到？因為我地根本唔係地球既原生物種

Ff撚大量進場

3%係fake

有時話咩撞鬼之類
應該係唔小心去左d source code, private個類,底層野黎

我個樣都bug咗

神就係外星人,而神係自宇宙一直存在,所以無得解

有人同我講過神創作外星人
我又覺得唔係冇道理

正路嘅講法係地球係第三密度
仲有好多高密度生命
但人嘅感官感覺唔到
正如細菌唔知草嘅存在，草唔知人嘅存在，一路如此類推

我隊完草會覺得乜都無意義
人既人生只係想搵個依靠
信仰、工作、感情等等只係想自己人生有小小意義

可能我價值觀係咁，隊完草就放大左
唔知其他人點諗

諗起衛斯理 頭髮

生物其實係最高科技既生化機械產物,dna係核心程序,重有debug功能,重可以將兩組程序合併黎生產其他個體,而人腦係最高技術既量子電腦
而我地係一個由大量虛擬物質所建構成既實境內執行規限左一定模式既程序,目的係模擬"真實世界"既未來變化,所以我地只係一群巨型模組
另外人腦話用左3%係鳩吹,實情我地基本上係用哂大腦既function,差內大腦連結人人唔同,所以有分別姐

咁我又冇諗到咁深入 淨係想趁住呢段感官放大嘅時候去聽歌
但係每次呢個時候用電子產品例如電腦或者電話都一定會有幾下lag情況出現
有啲人可能會心諗lag機有乜咁出奇
但講緊部電話同電腦都係新買平時用落好順未試過會出現lag機
我成日將呢個情況諗緊就好似現實生活中中bug咁

唔係3%
係當時只係知道腦既3%用途
有97%腦唔知負責緊乜野

香港現實難道係习近平寫嘅

好似睇緊rick and morty咁

Fuck you la
你個conclusion 先係鳩吹
英國研究